佐敦道 x 彌敦道 無交通燈

d車亂行都得

反而少左塞車

d燈本身都亂閪咁黎架啦

好危險